想熱烈表揚一下一位城巴司機

話說尋晚發完夢到頭先、終於頂唔順要返去瞓陣

一上到巴士

司機： 我：

：玩到好夜呀？
：係呀，直踩咗15個鐘無瞓
準備拎錢

佢一下就撳住我，
：唔使啦！！

嗰一刻真係當堂眼淚水都想標出嚟，佢無怪我不特止，仲講啲咁warm嘅嘢

各位夢中相見嘅時候都要多啲支持巴士大哥

返去瞓醒今晚再返嚟發夢

香港人
加油！！

自推我哋係要推崇呢種明白事理嘅老人家，即使佢哋未必同意/支持我哋，但都會肯體諒我哋做緊啲咩

大家可以分享多啲呢一類故仔，我哋要做嘅係政見之爭，而唔係世代之爭

頭先我搭巴士

司機都把今日蘋果頭版大大份放車頭玻璃

好搶眼